做NGO既人,係咪思想行為特別幼稚?

做NGO既人,係咪思想行為特別幼稚?

唔係

點解咁講呢

佢唔抵得人做NGO HEA得嚟搵錢又多過佢咪搵嘢攻擊人

Ngo搵得錢多？ ngo 出名人工低多野做

樓豬係咪做 NGO

低級職員先被壓榨
中高層油水位都不知幾撚爽

上肥下瘦

做政府都係

我諗你應該冇做過ngo

我喺連登都唔只一次自爆過啦
我人如其名，做過匡智

低層就話o者

咁點解你覺得幼稚 原因又唔撚講
淨係屌一句做乜9